Tämbatsel päiwal sai selle Michel Tennokil ütteldu, et temma piap warsti enda essale ruumi andma kambren maggata seeni kui se saun walmis saab, siis lähhäp koggokonna kohhus sauna ülle kaima.
Kohtomees Jaan Wirro XXX
Kohtomees Jürri Luhha XXX
Kohtomees Jürri Kärn XXX
